蕭生：功能組別緊急呼籲！！！！

出來示威都肯

勸下朋友登記啦

大中華膠同左膠都叫投立會
土本焦土同港獨派你應該識揀

推

先登記，會準備搞初選減少界票問題

蕭生都放低私怨啦

捐款啦

一定要贏，光復香港，時代革命，五大訴求，缸一不可

捐乜撚呀，安家費咩，要行動呀，係行動呀

我日日分享蕭生啦

捐未？冇錢點行動？

岩岩預算案話回水 10000 即刻捐左 10000 比星火 可以比單你睇

但問題係無人行動捐多錢都冇用